有冇咩PT/臨時工 $70/hr up 又易請假

平時返全日，請假早一兩日講就ok
除左飲食

巴士佬
做咁P.T

今年 聖誕好撚低人工

要高人工 去做保安
九龍站 返幾日 夠曬

巴士佬有咩做

楂巴士囉.

70蚊搵極都無

留名

PTBF/GF

美食節promoter 24-28/12
要兩個女仔
$70/hr 包飯鐘
有意 tg:

吊你老母
又請女 食撚屎